接受到同細自己幾多年嘅女仔拍拖？

見過有d情侶男大過女仔10年以上 拍咗好長時間(7年)仲一齊緊 想問下大家接受到女仔細自己幾多年？絲打又接受到男方大過自己幾多？

絲打答
向上十年都ok，最盡15
其實最緊要溝通到
但如果過左十年，就算溝通到都覺得kam kam地

點解男細過女就無問題
點解鐘意大過自己d女仔就有問題

姐控

鐘意無問題
姐姐有壓力呀不過
但其實都聽過唔少姐弟戀，大12年嘅姐姐同弟弟一齊啦
最緊要你唔怕

因為通常細咁多，經濟能力弱

無下限

12歲以上 50歲樓下

16歲以上就ok

細15先內

我鐘意搵d 姐姐 可能家庭環境令到我自立啲，所以無咁鐘意妹妹仔
耐何經濟能力已經俾人踢出局

細個自己嘅女朋友一樣湊女

我醉愛湊女
小妹妹好活潑好可愛

正，職食！特別30 up

姐姐自己會有經濟能力 所以佢地反而冇咁睇錢

12歲-18歲

從姐姐角度出發，唔想湊仔
仲有你接唔接受到你3X歲，姐姐50 歲，人老珠黃先。姐姐梗係唔想將最青春個幾年比左你，然後老來乜都無，比你拋棄啦

你up咩？

以前覺得冇問題
依家覺得啲女中學未畢業就鍾意你肯定係玩玩下
肯定唔會要

無所謂，最緊要順眼

老實講，而家條女太細個，我真係發誓以後唔湊女

女接受到男大10年
12就睇對方係咪真係咁吸引

2-6歲

認真一問，男人過咗35歲真係會鍾意20幾女仔？

死變態佬

到70歲都鍾意緊20幾女仔

咁中意湊女咩

對上兩個都細自己八九年
我又唔介意再細落去

嫩口呀嘛

巴打幾大

三十無耐

11歲

我之前試過個
諗野好幼稚，真係湊女咁...
同埋好多野佢都唔理解，例如我呻下番工辛苦個啲

唔會 認真...假如男嘅搵到錢 工作上一般都大壓力
最緊要係有人係低谷 明白同陪伴自己先最重要
要20歲俾錢就一大堆啦
25拎個銀行卡出黎仲多女埋身
到30直情到你揀邊個磨你條撚
要分清楚雞同另一半

我就兩個有幾大分別
第一個撞啱個諗嘢比同年成熟同獨立好多，
拍得自在好多，不過係惡死啲
第二個同你講差唔多，
不過佢呻多，而我又覺得雞毛蒜皮嘢，我唔理解

如果仲讀緊書就唔會了
如果做過幾年野，思想成熟都 ok

姐姐想結婚時，弟弟結到嗎？

咁你當初貪圖後生嫩囗啫，所有野都係 give and take, 冇得你著數晒㗎。

就睇姐姐有幾趕結婚喇

同男朋友相差7年半

男細過女同鍾意大過自己嘅女有咩分別
唔係都係男細女大咩

細幾多都無問題

真用家說法

10 年
點玩都得

其實香港好多女人都諗住30 前後結婚，男既你係鐘意姐姐就要係佢依個年紀同佢結，唔好浪費人青春

女朋友細我9年

有女已經好好

ＦＢＩ

認真發展都有可能嗎？唔係玩玩下嗰種

14-18既女 最撚好屌
18以上 塊西開始有啲鬆
25以上 唔洗我講 去屌樹洞算啦
不過宜家香港啲女係買返嚟 好似啲飛機杯咁
有價有市

當然有 但係好少

多數玩玩下？

人妻

只係擔心老左點算

唔好太多幻想 搵個同你接近既人

我指30-50個啲

你幾大先

廿幾

30幾有機既 再大就算啦

你指40以上呢

但多數男人30幾都結咗婚

我講咩你都唔岩聽架啦 自己去試下
不過唔好咁易俾人屌

一齊咗幾耐？父母點睇？

再大個啲多數溝靚妹為屌？

係啦 唔好咁多幻想

巴打幾大？

呢個係鐵一般既真理，唔洗質疑

all men think alike
利申 man

兩歲

條女只要夠16 就好
到80歲我個答案都一樣

有冇姐姐接受我 對姐姐類型好易心動

仲以為得我一個睇到呆咗

成熟嘅二十歲都成熟，唔成熟嘅六十歲唔識照顧人

有能力既姐姐係唔會介意的

絲表示 大10年內都ok
最好大3-6年
但細我一日我都接受唔到...

最多7-8年

真的嗎

男友細我3個月

1000%真 你自己試完上黎報告下 （我信你一定會話，依個人唔同d, 唔係咁既人，表裡不一是常識吧）

Dee dee

女人係咁
個個話佢聽真相
佢都會話：佢唔會咁既 佢對我好好 我feel到佢真心
最後玩完飛唔駛諗
睇戲都有啦

男朋友大11年
利申24

應該話所以男人都中意around 23~25既女人。

而女人就中意大過自己既男人。

其實啲男人都係中意姐姐腳，姐姐樣，姐姐頭髮，姐姐聲，姐姐打扮(格仔短裙)，同姐姐身型姐，性格就有啲女人味又有時會少少可愛，咁就最引到男人。

無話男人大過女人條女就唔可以姐姐type.

所以如果男人想食姐姐type女又想long last又想人地睇得上你比你屌就要等到差唔多25先開始溝女。

x∈[-5,80]

雖然覺得16 18 吸引

不過有時坐車聽到啲學生妹大大聲講啲野冇內涵到 真係拍拖未勿接受到

自己都經歷過呢啲年紀, 廿頭廿中開始先好少少

用黎屌就爽

拍長拖就都係搵返成熟d既好

男朋友大我五年 佢24 我19
但係感覺我湊返佢轉頭

呢個真
唔該啲女分清楚咩叫現實，咩叫成熟

鐘意60路姐姐

屌你老濛, 成日食女

我絲，鍾意大我3-1x年

但除左初戀全部都細過我